同我脫離左父子關係既仆街咁話毛姨

片中毛姨話：諗下你阿媽先 要坐十年架

響共狗眼中只有阿媽會叫個仔諗下阿媽先

其他人個仔就冇阿媽生

btw我冇老豆

樓主

自以為跟得好貼 唔係共豬 有批判思考

做乜

今日上司都係攞住呢條片俾我睇，即刻忍唔住笑咗出來

你老竇仲on9過我老竇

笑撚死我
btw我冇老竇

係咪即係藍絲傳緊呢段片係毛姨母子

唔好理佢
佢都唔用腦思考 冇可能可以說服佢係想深一層

冇得救

改左姓未

係藍絲做fake news有一手

個姓係屬於我家族血緣

毛姨有仔嘅咩?
個男仔好後生下咋喎

屌 有腦既都知係普通義士

佢地又冇人拉 怕咩